觀塘apm間Apple store係咪廢㗎

點解可以完全冇service
去canton rd同Cwb嗰兩間nice勁多
職員起碼會主動關心下啲客
之前去canton rd買嘢手機冇電仲幫手充
今日去apm 間士多個個西口西面真係冇癮
以後去Apple買嘢睇嚟都要避下呢間

同感

應該係樣問題

咁撚多人 正常啦

叉電

我住藍田，每次去Apple Store寧願去遠少少去銅鑼灣嗰間都唔會去觀塘嗰間
除非經過就會入去睇吓

你唔係支那人咪唔so你

因為你唔係印仔

係咪太樣衰，我都有同感

Apm觀塘區咁撚多低質客人
一早玩殘哂班sales
仲點會以禮待人

利申：喺唔同地方做過零售

觀塘啲人真係好低質

觀塘去完一次唔會去，識去一定去cwb

間間都去過哂，觀塘最撚西，搞到我想買都專登去第二間買算，屌佢老母

真 同其他分店比真係比下去
尤其是呢區多藍絲

觀塘果間成班小學雞中學雞當網吧咁連機打支那驚
好想屌柒班精靈

IFC同Canton先有真正Apple Store service

同感，幾間買野同鳩行都有，apm個間係就算同你有眼神接觸都唔會理你

上次去有個staff好熱情主動搭訕

最閪一定係ifc

沙田都差唔多嘢
但你主動啲都會有反應

尖沙咀都幾好

又一城o個檔OK, 我去買個Apple Camera Kit 駁 portable DAC, 個staff 特登走入房拎個sample比我試, 講明用唔到冇得退, 2舊零水服務算係o甘, 不過就sell我用生果music同買homepod/homepod mini

得銅鑼灣又一城IFC廣東道先係好

最好係IFC

你入去幫佢地買Apple Care包你有好服務！

英雄所叫六筒

充你老母臭閪

希慎最好
廣東道又一城都唔錯
沙田 ifc無乜意見
觀塘

住藍田過海好快姐

CWB

同意

又一城一入門口即刻有人衝埋嚟跟你

去就去ifc mall啦，總店黎

我去咁多次apm apple都無事喎
啲精靈重吹得兩嘴

IFC mall 2011年開，最早開既店黎，係個到買一定好過去其他鋪頭買

咁本身個地方啲人垃圾d,都係Match個水準姐

銅羅灣先最閪
觀塘最好
可能多大陸閪新移民
個到俾埋個區你試新機
試到無壞先拎走

銅鑼灣就是但人堆中找個位俾你試
趕頭趕命咁
又多人係身邊行黎行去

小學雞用imac 睇笑波子 Minecraft 實況主

去開又一城，你鳩行唔會理你，你有嘢要幫手，基本一個眼神就會行埋你serve 你，幾舒服

上次去尖沙咀買macbook
個staff好到以為佢想溝我
佢第一下係叫我唔好買，識學生friend就叫佢哋買平好多
後尾我話好趕住用佢先話我知買邊款岩，仲上一樓坐低教我點用

琴日去買iPad有個靚女好好服務喎
仲同佢吹咗一陣水

可能你咁啱唔好彩姐
我淨係去過一次Apple Store 係沙田
職員超Nice又細心
我攞電腦去整
佢幫我搞緊嗰陣，個電腦要整啲嘢所以我要坐下等下。
佢主動問我手機有冇電
應該係想借叉電器俾我
不過我係有電嘅
同埋好似幾靚仔

我買apple野老遠都去中環買

個個位真係做死人
去親係唔係都入去撚兩下
等人又係個個位

上次去希慎買iPad搵左幾分鐘staff先有人理我部機買到一半仲要個staff走左去

上次入去買野 等極都冇人招呼
我係咁問佢幾時得 個個都淨係識叫等等
最後嬲得濟走左

前個排真係好多人買ipad 應該係d學生，個時仲未出新iphone

去間間都好招呼
樣問題

應該都係睇下多唔多人

上年11月整iPhone。又係有個貌似靚女幫我。不過佢病，戴口罩。睇唔到樣。

觀塘APM啲精靈真係唔多好客。行入去睇野，都冇乜人幫手。

次次一入到去就hello 你，唔知點應佢好

去過咁多間呢間服務最差

觀塘呢啲閪區去黎把撚

真係幾cheap, 包括創紀之城嗰堆

我眼見d職員係咁教d大叔大嬸用iPhone
班人教極都唔識 又問長問短

呢d反屋企搵呀仔整仲好，係到教唔到d咩，至少我諗佢地無email 開ac

廢佬集中區

做乜撚

依家難講了， ifc 嗰間炒咗咁多人

Cwb ifc fw呢3間一定係最好
始終係最初開個3間

蘋果會炒人既咩

最撚好一定係中環

最撚垃圾我反而覺得係銅鑼灣

我覺得銅鑼灣煩得滯，個個天才都問有咩幫到你
我只係想嘆下冷氣，靜靜哋試盡啲部機啫

沙田有次整iPhone 幾個精靈過黎傾計幾好傾

觀塘買過野又真係冇乜點樣有野講，埋去比錢就走人

梗係無服務啦
你都無用普通話大聲嗌：“服務員！”

廣東道藍精靈 通常企到悶搵客r水吹

今日lunch time先去完觀塘個間 點知想搵個人serve我都無
個個都去哂serve啲呀婆呀伯...

一律用家問題

個個位太夾涉，唔係人流多既位正常好少人

唔知係咪我毒撚格 其實佢地太熱情我反而驚

Apm日日經過其實冇乜野，去親都有精靈主動問使唔使幫手

ifc一定係最標準，唔會太熱情又唔會太串，比較有禮貌。
cwb有啲人會比較串嘴，但整體都無乜大問題，以前有幾個濕鳩經理又係串嘴派唔知走咗未。
fw近兩年出新機我都有過去，啲人都幾nice，有禮貌唔串嘴又唔會太熱鬧到煩膠咁款，有班人同經理係由cwb過去，幾玩得會搞吓氣氛。
cr啲人普遍比較靜啲，但Apple嘅標準係有客入嚟一定要主動打招呼所以呢啲基本嘢就間間都有，cr算係做得最自然嘅，而由於cr主要係做附近寫字樓客生意，所以夜晚會無咁多人，就算假日都唔會好似ifc同cwb咁人山人海。
apm只去過一次，仲係好夜過去，所以印象唔深刻，感覺啲人都算正常但唔會主動煩你，叫先會埋嚟。
st都係好耐之前入過去一次參觀，人山人海就唔好期望人哋可以點care你啦。

好心就咪撚係仲果度開淨cheap哂個brand啦
次次去親都成班廢老支畜幼蝗係度霸住啲機玩apps睇YouTube
諗起都想嘔

廣東道好多靚女sales

呢啲情況我會講句「我自己睇下先，唔該」
咁佢地就會自動行開serve第二個
一來唔好煩住我，二來唔想阻人發達
除非我真係有心要買野或者整野啦

最鐘意hysan
純粹空間感大d樓底高d同行得舒服d
tst好陰陰沉沉 成日都無乜人
不過都幾好服務
觀塘果間公廁黎

係得觀塘多
污染左

蘋果緊係會炒人
係外間以為做生果好似好好咁
今年加加埋埋炒咗差唔多200人
又勁多人轉咗WFH
鋪頭撚有人service 班大爺咩
要咩貨睇岩上網襟啦

屌你老母之前都去過呢間班撚屌hea到...態度仲要唔係好

觀塘最西

老實講我諗得出佢開嘅apm嘅原因有兩個:
其一係apm收得夜，佢可以成為開得最夜嘅果舖。
其二觀塘係九東商貿中心，附近有大量寫字樓客要招呼。
如果唔係其實fw已經可以招呼到成個九東，最多俾佢開多間喺鑽荷或者德福。
反而成個新界咁多年仲係得沙田一間就真係講唔通。

哇屌，樓主講出我心聲，上次去apm apple買ipad, 諗住問句野，個職員話：我唔得閒，跟住走左去，同一個情況係ifc或者又一城，個staff唔得閒唔緊要，佢會招手個同事過黎跟進，然後自己再去忙

APM apple store店員係垃圾中嘅垃圾，可唔可以有師兄一齊寫信去apple聯署port 9呢間野個manager poor management

有次經過見到

啲staff唔會理佢地 成個場街市咁
做cheap曬Apple

痴撚線
呢個情況唔好話Apple, 係蚊型非連鎖零售都唔應該出現咁既態度
同趕客無分別喎

同感！！！
之前去觀塘嗰間問個職員 (2個𡃁仔)我個電話有d掣㩒唔到，淨係叫我開機閂機再試，我話我試過 仲update埋個ios 點知佢話
咁我唔知啦
之後仲要行開埋
心諗，apple咁嘅服務？

我記得有個男人大約30歲
高高瘦瘦長頭髮扎辮，特別西
次次見到佢都死老豆咁款
態度好似唔撚想撈咁

佢啱啱開嗰時有個後生女staff帶我玩曬全場既products

佢話好悶啊 俾個機會我介紹下啦 吹咗兩粒鐘水

觀塘apple store屌過客 ，即係我

屌返佢佢先死狗

巴打好靚仔？

點屌？講嚟聽下學下嘢

點屌你法

成班垃圾掛住係度自己傾計唔理d客

我𠵱啲毒撚去拎嘢都勁好禮貌
睇嚟ching 個樣真係好差

又一城見過有staff幫客裝微信
個支那大媽無email無account

扮見你唔到

你一定好靚仔

發生咩事，詳細d講

仲要多童黨

我上次拎iPad pro 門口已有個靚女招呼我

話唔定你就係咁啱問著個濕鳩經理

book維修啦

就算佢理你都係叫你咁做 最多佢即場幫你book

屌 之前唔見左隻Airpod諗住配番隻單邊
跟住佢拎左隻話出黎配唔到 求撚其話咩版本問題
之前都試過唔見不過次次都配到
但我另一隻就一直叉到電用緊
之後佢叫我等等然後走左 諗住佢會拎多隻出黎試下
點知話係唔係都係唔得呢 我建議你買個全新架啦

有冇咁黑仔啊我次次去都俾精靈痴住serve
係最頂唔順啲阿嬸坐係個休憩區度阻尻住晒試野

應該係蘋果要佢哋sell
我上次去完天才吧之後做問卷其中有條係問我啲精靈有冇sell過我呢啲 product

上次去apm只係拎隻牛到勁好招呼bo...個靚女staff主動問我有咩要幫手
等拎牛果陣 仲同我吹下水 態度都好正常

觀塘apple store有個盲人staff態度好好架

正常樣

嗰時讀緊Yr3想買支Apple pencil for上堂

佢教完我點玩支筆佢無啦啦話我寫字好靚 可唔可以寫多次俾佢睇...又問我讀咩嫁 吹完就叫我唔洗買都得啦邊有人咁樣倒公司米

帶口罩都見到樣就真係..
對眼太衰

上次前去買野比呀媽，D 女sales好好服務,仲問我駛唔駛幫呀媽報course 上堂學下點用隻iwatch 睇同比錢兩個人都好好態度

觀塘嗰間特別cheap，見過成班支那仔喺度玩電話當機舖打機

真，之前電話壞咗個職員仲笑鳩我，本身已經勁sad，以後唔會再去

Apple根本就係閪

觀塘真係最閪個間黎
之前MacBook 有事拎去整 拎返返黎係整唔好
最終去返cwb個間整先搞掂
觀塘個間仲要勁多人在入面hea 唔知做咩 阻住啲位

今日星期分別去咗又一城同APM嘅apple store 買iPad air 同watch se,又一城啲staff nice到嚇親我，送埋我出去。APM果間真係谷鬼氣，西口西面，語氣差到爆，好似吾休無得做咁，係我問，佢先肯回應！完全吾解釋啲product 點用，比較差異，以後都係去Canton rd,ifc算

多中國人去

成個新界西一間都冇
反而觀塘九龍塘沙田咁近有3間

淨係去又一城

真係好撚癡線
啲老母當Apple store托兒所咁用
扔低個細路睇片 自己行左去

波唔夠大

Apm 見到開學好多師奶唔識野問iPad
D職員應該都唔想點理佢地

試過問HomePod 人地都廢事同我介紹 都有種見人蝦個種feel 知你唔識野就⋯⋯

相反cwb ifc 又一城 d staff主動d 睇緊主動問你有無野幫
或者不經意總有在附近
我估rotate掛 唔會番死一間店～～
個人觀點～～

好明顯溝你啦

咁佢又無問我拎電話

等人 希慎 都係 但d staff 感覺冇咁hea

單機去CWB整機 一行入去就圍埋嚟 好似啲明星落機畀人圍咁

同感，比較下你就知態度同感覺都好唔同

跟本唔應該係apm開apple store 啦

無錯

對羊daddy 包起apple store 一排機比小學生，就無事

係有分別。。。。個人覺得咁多間，官塘真係最差

我去買2次d精靈都好nice bor
可能你唔好彩

比起APM, 我覺得 CWB d staff 靚仔靚女好多

想問公司卡片其實有咩discount?

之前兩次去啲staff都問我有冇 但我次次都冇帶

充你老母
叉電呀

上次買去apm個間問野 個sales好好人喎..樣問題？

其實做apple洗唔洗追數

去開又一城，
無論維修定去買嘢，
每一次都令心甘情願咁寫好佢份事後問卷

係cwb係幾熱情

俾佢SERVE過真係幾好架

洗撚咩，你睇下iphone 多到做唔切，又無大貨

樣子問題
我去親都好好招呼
利申：靚絲

去apm試過買iphone，遇著個綠金毛女sales態度好撚串。買完行出間舖頭，第一次覺得俾錢買難受。又試過攞部macbook去整，個genius靚仔好好service，好熱心。

又一城喺由入門口已經主動過來service，要讚下

發現香港人啲想法好奇怪，入鋪頭個sales主動埋黎問有咩幫到你，就覺得個sales好煩，去Apple store個sales唔主動埋黎就話人服務唔好，其實究竟想點？

利申：做過某大連鎖電器鋪，客入嚟會主動打招呼問有咩幫到佢，但唔少人係10問9唔應

有同感
早排去買個iPad套
我只係想買完走人姐，點解完全冇職員得閒？
我再睇清楚，原來係明明一個staff足夠哂serve一個客，就算人地成家黎你都係一個staff夠啦，但原來唔係既，兩三個staff去serve一個客or一家人，但得一個真正做緊野，其他企埋一齊扮做緊野但又呆企望住同事serve個客自己完全企係果到係冇意義，最後我行去叫其中一個呆企既幫我拎個ipad套俾錢走人

去開又一城嗰間，超好態度！

又一城都係，我頭一次入去整機又係，出返嚟再入去問多次嘢都係，超好服務！！

認真，咁多間最西既真係apm同新城市

沙田仲閪

觀塘士多真心全港最垃圾

APM 先好
最憎CWB擁埋黎

有冇諗過係有一個同事唔識答，所以就去問第個同事叫佢黎幫手，然後企喺側邊聽緊學緊？

有同感，買apple只會去尖沙咀同中環

觀塘返工唔代表住觀塘㗎喎

冇人話係你

我都無話係我

apm果間個光頭經理唔知比人炒左未

我咪話左本身個地方啲人，做乜講去個到返工既人?

次次經過入親去 都見到班藍精靈圍爐傾計
唔係唔比傾 唔好傾到有人舉晒手成幾廿秒都扮睇唔到

同感 希慎啲staffs嘅感覺最nice
之前去廣東道個間拎AirPod個職員係咁同我吹水 都nice嘅但少啲野講會好啲

apple員工？

係，買野都要離遠叫距埋離

之前係apm walk in買ipad, 俾完錢之後set set下部機 同我講話搵唔撚到張單
三四個精靈寵幸我幫我搵單
望住隔黎有幾個客等緊問野又無人serve
心諗做乜鳩

冇食住上？條女好柒？

真係！問多兩句就想趕你走咁

去過整MacBook
態度唔差

觀塘 深水埗 兩大垃圾人聚集地

認同，有時想hea下慢慢睇，又夠大
啲港式糾纏服務真係唔太啱我

充你老母

試過show對波同對腳出黎服務先好d

apm有條sale個胸好大

觀塘呢d 低汁地區好少去，所以都未去過間 store

一出apm 見到嘅唔係一堆工廠大廈，就係一堆廢人公屋
肯定平時閒日會有堆廢老廢中入去涼冷氣打躉啦

apm商場
消費唔係靠麗港城匯景2個屋苑一早死得
一件衫見得下閒閒地$400-500以上

Real, 唔買嘅話佢會話
「希望你部機唔好咁快跌壞啦」

開係荃灣就好

tim@apple.com

我反而遇哂兩種
早幾日拎MBP去換電個男天才幾有禮貌
尋日去拎機個女天才閪閪地面連乜生都無句

你地樣衰咪無人理

咁hea做真垃圾

我上年12月去攞AirPods又係有個靚女幫都係戴口罩

cwb>cr>ifc>fw>apm>ntp

沙田咪一尻樣

我覺得沙田幾好

沙田去親都勁好招呼

呢排去？

琴日先去完

Apm個間真係極垃圾，之前去睇耳機，條友竟然照包裝咁講有咩功能特色，問佢啲咩一律話唔知，從此以後我永遠都唔會再去apm個間買

大陸客番嚟果陣就唔同㗎啦

充電

又真
觀塘嗰間上次想去買個airpods
都畀個staff點嚟點去
叫我去呢度去嗰度問第個staff
心諗佢自己係繞埋手無嘢做
畀啲咁嘅service我

上次去買apple watch 個staff 好好人同我講解apple watch有咩功能

以前唔使，近年好似要。

+1

入得apple買野都知自己要買咩 都唔洗sell
點追數

黑衫係business team，主要招呼公司客。

越係企埋一邊唔知做緊乜嗰啲越高級

以前apple store啲職員不嬲唔會主動聊客，係近幾年先改變咗作風
我就寧願佢地唔好理我，俾我舒舒服服咁睇嘢
而家行到邊都有人問「有咩幫到你」，我覺得好煩

cwb都係西 想揾個人俾錢買野都難 揾staff幫手都西我臉

真，附近都係貧民窟，不過我相信當初喺apm 開係因為睇中有中港巴士

有同感 又窮又cheap

2010 至2020 年香港由一間開到變六間

去開又一城
入去鳩下鳩下撚機試機無人會走埋黎煩住阻頭阻勢, 但有問題/搵人佢地識即刻走埋黎

沙田係食正搭火車大陸客條水

我就唔係
身邊有人係
同埋做黎行點會唔知

apm有個廢老長期用ipad睇粤劇打等

遲早執一兩間

去開IFC 果間, 服務唔錯

又係客人問題

你地on9先會俾人恰

其實會唔會你地自己有問題

根本就過度擴張
同早幾年啲金鋪/藥房一樣
不過Apple實力好啲可以捱耐啲

有無下文

越講越遠 but ok
你覺得幾多年之內會執？

iPhone 12無叉用

想知邊間多靚女

上次去apm 有個精靈好似c君 差唔多到閂門時間都好有耐性教埋我哋點用隻apple watch 又問要唔要幫手影相開箱 好好service

觀塘 低端人口地區

乜撚都衰過人

過度對佢地黎講都唔算
早幾年又未打貪 又未有經濟影響
間間都賺緊大錢

以家環球個境咁樣
佢唔係簽咗長租約早就摺

賺少咗=蝕錢

好普通
靚既我就扮曬嘢拎佢電話啦

仲要咁岩果時個場無咩人佢就話唔好咁快走住啦 我帶你周圍玩下 我都想扮下工啊 帶咗我去玩apple tv

最老尷係無啦啦有個男staff走埋黎問佢 你個fd黎？

因為APM個設計無位俾人坐

佢地帶埋啲孫坐去Apple

Ifc St cwb 都幾好
APM 好多廢老

無
靚女就可能會

不過靚女又點會溝客

其實日日都幾好生意

我係APM買過SW5同IPHONE11
又冇乜野WO
我拎上手玩下個陣已經有人主動黎SER我
我順便買埋有問有答, 幾好禮貌
又主動問洗唔洗幫手過資料

好明顯佢想溝你反而你唔受溝

有既 不過唔只一兩個係咁，
除非佢真係果日咁多新藍精靈要教

你咪好囉 皇帝式享受
我就乞衣咁

又一城態度一流次次入去都有講有笑

樓主話充電
你覺得佢係咪支那人

綜合以上

可能班staff揀客啲experience咁兩極

.....
我點知你做邊行

我自問外表係below average嗰班
啲staff都算對我唔差

呢間差到不得了
又唔識野
又寸
你唔惡下佢咩都hea你
你惡下佢又淆底

有咩真係去cwb,tst好過

準備去買iphone12
想知邊間多靚女

其實唔一定要新藍精靈，每個同事都絕對有自己唔識答嘅嘢要搵人幫手，公司文化黎

銅鑼灣

我試過問電話野，佢見我揸住MacBook幫我check埋部電腦去親都幾好人喎

又一城去得多....有傾有講

你呢類鍾意以己度人既戇鳩仔真係好撚煩，連登仲要有好多，唔怪得成個forum會咁低質，仲要有好多戇鳩仔覺得好撚好笑喺度附和

連登仔：同感既全部都係樣衰，樣既問題

同你有眼神接觸會睥尻你

點會無，廁所門口咪有囉

疫情封咗

多數就腳去沙田or apm
次次都俾佢地追住問有冇野需要幫手
我反而想自己一個靜靜地行
R水吹到我有d驚

有次我同個精靈講「自己睇下」
佢話「你俾我同你講下嘢啦，唔講會俾manager鬧」

中環ifc

其實
點解
有冇
如果

啱門口有個中年男士屌鬼

仆街啦APM士多
見有巴打話買mon貼會有部機痴得勁正
早兩日去到隻藍精靈要走去問其他藍精靈點貼
都算啦我當佢新人，點知其他藍精靈都唔識貼
完全無見過有人拎部機出嚟，全人手貼
你話貼得好就話，佢貼到有塵又唔啱位
DLLM咁就收我三舊幾水 以後都係去沙田算

你係咪買左一盒盒果隻mon 貼？

屯天深觀 4大垃圾區

SALES 問題

樣既問題

拎ipad air 嗰陣個sales仲主動r水吹

可以叫佢貼到好為止喎，之前佢哋試過貼極都唔好，主動開過盒新再貼過

盒裝定包裝？

唔會
因為無分錢
apple care係抵買
你唔買嘅佢留返口水做下台機好過
條生意大好多

gay

APM 間野d sales係態度幾差又唔主動，見你入到黎但繼續自己吹水，問佢野又好似唔係幾耐煩咁係果度買過隻apple watch好似想你快啲買完快啲走咁

利申: 去過其他apple store就算冇買野都好好態度

果然係拎白卡

駁唔到咪講呢啲廢話囉，你呢啲傻閪

佢地嘅CS guideline係乜有客入舖要主動approach?

P 牌仔都要拎白卡，兒登真係兒登

兩年前新買一部ipad pro, 部ipad有問題既, 就算就咁待機, 12小時內D電都會直線式由100%跌到0, 洗過兩次機都係咁, 去呢間APM搵幫手, 個男職員話我自己裝D APPS既問題, 我開晒電池STATUS俾佢睇, 證明D APP唔關事, 最後佢同我講話跟據公司政策可以幫我換過部新既, 但係個口吻係講到我好似無事生非, 呃機換咁, 果種口氣係覺得我似蝗咁, 似住自己未過保養期就搵佢地Apple著數( 但我心念我明明部機係新買)

咁真係根據公司政策...

次次有嘢壞都係咁啵

問題係佢個態度, 果種口吻講到我係到無事生非, 濫用佢地既換新機服務咁, 冷係好似換過部俾你咪又係咁, 根本就係我扮晒野呃機換咁

Genius Bar Employee training 有相關對客守則

佢俾到你咁嘅感覺你可以Apple support feedback email 詳細形容返件事

黎過IFC啦